Sigma 14-24 F2.8 Filter

最近入手左Sigma 14-24 F2.8 上網唔係好搵到岩用既Filter架
有冇邊隻香港買到岩用既filter 架
Nikon 14-24 F2.8 既filter holder岩唔岩用落sigma到?

nisi 有出

邊到有得買 上網搵唔到香港咩鋪有